Maar de slak antwoordde: "Te ver, te ver!"
en keek even askance-- Zei dat hij de wijting vriendelijk bedankte, maar dat hij niet mee wilde dansen.
Zou niet, kon niet, zou niet, kon niet, zou niet meedoen aan de dans.
Zou niet kunnen of konden niet meedoen aan de dans.
'Wat maakt het uit hoe ver we gaan?'
